（突發）1月1日大遊行 五十萬都無

大家如你地吾想咁 可以可以呢個星期 大家一齊落力咁宣傳個遊行 我要見到你地啲IG 全部都系呢個文宣

半年啦 我真系真系好想贏住咁end game 呢場運動令我由一個港豬變成一個極度關心時事嘅人 大家一齊加油行落去啊 一定要煲底下相見

光復香港
時代革命

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

借一借位唔該哂

新德國聯署仲差三萬人未簽！最後兩日啦！

（聯署）你班友快Ｄ同我簽晒佢

你地又話好討厭甴近平既.....

唔好意思借一借位

［緊急］新德國聯署 唔係上星期個份 仲差3萬人 最後2日

[第二份德國聯署] Enzo Mazak：得返兩日咋，我唔撚會放棄直至成功。香港人去哂邊？你地都唔好放棄我ok？

人地推到要放棄啦 香港人爭氣好唔好？ 有哂教學 5分鐘搞掂
———
1.1 維園見

光

復

香